覺唔覺班大學生搞ocamp好唔上進

都唔明點解咁多大學生暑假返去搞ocamp
好心上進啲返多幾份intern仲好啦
唔通第時見工人地問你暑假做咩你同人講你搞過ocamp咩

搞OCAMP先賺錢，人財兩得

你上進啲搵多啲intern grad左仲賺得多仲媾得多女啦
做人都唔識睇長線少少

樓主應該係oday冇人理嘅死毒撚

又係呢個理論

駁唔到?